點解湖人奪冠賠率可以排第三

連續幾年都入唔到PLAYOFF
頭2名咁正路

組緊巨頭呀

巨頭籃球嘅野

PG+Kawaii

可愛 PG13 占屎加牙波仲唔嬴?

一定得嫁咩

下季有吾皇仲唔贏？

我地潮人下年有PG吾皇加可愛
仲有一堆潛力新仔
咩宇宙湧收硬皮啦
依家仲有咁高水簡直上樓機會

博占士去火箭

通常博彩公司啲料都好準

拿殊加盟果次第二熱

占屎去湖人賠率最熱

首圈出局